民調： 你戴口罩係因為支持政府嘅防疫政策嗎？

我戴口罩係支持政府嘅口罩令、封區、安心出行= 正評

唔係= 負評

戴口罩係為咗唔畀人歧視同影相批鬥

我戴口罩係因為唔信個垃圾政府呀

林鄭條撚樣開頭話無事唔撚洗戴口罩呀嘛

通行證

因為唔想化妝

又呃負皮

一開始個on9 7婆話戴咗都要除落嚟，係港共跟風立法，戴口罩關佢柒事

唔戴口罩落街10分鐘 連登仔帶頭放大頭批鬥左先啦

係因為香港人經歷過sars，
所以先一早自律帶口罩囉！
03年被大陸跣過一鑊仲唔醒咩

你係恐懼撚

有連登會員話 大多數香港人戴口罩係為咗支持林鄭

真

下
咁你點樣去抗爭呀 on9仔
普通市民都驚 你同我講同林鄭抗爭？

呃負評
不過算啦 拎黎一巴煎黎去d中毒撚度

由頭到尾都戴緊
為自己為屋企人先戴口罩

你呼吸是因為支持政府嗎？

做錯完野黎扮民調
樓豬收皮啦

戴口罩保護自己又保護屋企人，關政府乜事

mark尻哂班仆街名啦，日撚日打稻草人屌空氣

戴口罩=反對禁止蒙面法

俾人批鬥就怕 咁無原則嘅

無錯，係度幫港共改寫歷史當香港人真係金魚腦咩，邊條友講戴佐都要除返我記得好清楚

係，恐懼要跪喺旺角道俾人用酒精噴我